[英雄聯盟] LOL S8賽事討論區 #294

海燈一唔講野 grx 就順左好多
可唔可以等到完左 series 先再講野

過番果邊

stitch真係

其實grex咁多開團唔應該打成咁

candy